想比錢買資訊

想比錢買Alex Mok -「美股研究報告」一年
佢收2160一年
本身投資經驗一年左右，跟佢節目買左，成績都ok
想問一大家點睇?
同埋有冇其他推介 (付費/ 免費)
Thanks

唔SHARE

Lm

lm

Zack Research